喂！

七點二十一分

七點廿二

喂？聽唔聽到

做乜呢輪咁嘈

幾日姐

你唔好嘈

Hello

why

悶

你成日都悶

咩事

有幾多日冇出過街

你呢

日日都出街

而家喺街

返工？

得我驚

is

？

賺多啲